有冇人真係想美國去死

咁撚樣嘅民主制度都唔畀真相存在 係都要滿足政治正確為優先 都唔明點解美國入面嘅左派咁撚想美國成為美國人民共和國

我只想同班美國佬講
自己選出嚟 仆街唔好喊
唔撚會可憐你哋

佢哋想同香港人一齊入集中營就唔好怪我哋冇提佢哋